我要強姦你老母=我講贏咗你

成班小學生

真 你老母比狗屌

大個仔喇

你老母比狗屌呀 傻仔

咁又點？

隻狗中出左你老母

你話係就係啦小學生

Sad but true

你老母好撚多水 hehe

厲害厲害

連登不嬲都係發洩嘅渠道
連一句屌你老母都容唔落?

你咪講多啲囉

隻狗入到你爸爸都入唔到既地方

小學生真係小學生

你想要連登仔唔屌人老母，根本就冇可能
我講粗口上撚晒癮改唔甩

一唔夠人講
支那死返去大陸啦
死五毛

講句屌你老母 都要扮晒野打強姦 智障仔一名

佢唔似係三毛狗

嗱，我講一句話形容淋病柒蛾啦
「承諾有如屌你老母，講得出但做唔撚到」

你做過咩？

小學生第二樣叻就話人智障

我發現啲人一唔夠講就話人小學生 好似等於講贏咗你咁